a. Cantidad y nombre de los branches
R: Hay 1 , una master
b. Cantidad y nombre de las etiquetas
R: 1, avance, Usé las operaciones add y commit para agregarlo a su repositorio local.
c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits
7ab62a7 (HEAD->master) Se Agrego el archivo datos
779170d Se agrego el archivo Glosario
75818d1 (origin/master, origin/HEAD) Initial commit
